條街開始多返人

一家大細有老有幼，仲聽到人講戴口罩都只不過係因為人戴佢戴，戴黎做下樣